女人死咗心，係咪冇可能復合

唉 點解會咁

做咩先可以挽回

完

佢明明話感動，但太遲

完啦好嗎

我知錯了

唔好

係

接受現實

男人死左心,又係咪冇機會復合？

No

屌你老母係呀 係咪要講到咁白呀
我都唔想知呀

巴打明我？

其實男人心好軟

巴打共勉

世事無絕對

其實試過挽回好過冇

明啊所以先要你接受現實

係咪真的？

你做錯咩

係好過無 但結果一樣

原來好多巴打感同深受

死咗心唔係，變咗心就係

嗯

其實好啱

因為死心代表佢好在意 不過好失望

係 之後好快會有另一個 你點做 點挽回都無用 佢反而覺得你煩 因為已經有第個取代你 利申 經歷過

巴打一定好痛 我喊唔停

我淨係要一次機會都唔比

call g la hi

唔可以 尊嚴黎

唔洗喊 幾個月喇 我都仲有好深感覺 我明你

絕對係

唉 我變咗好多 佢都知同感動 但一切已經太晚了

佢都變左心 錯不應全歸咎於佢 人總是自私 想搵過更好 佢未玩夠 讓她碰木板吧

挽唔挽回 其實最後結果都係一樣 想自己可以死心姐

因為已經又另一個依靠啊～

我都明白 所以果陣我寧願有尊嚴咁離去

對唔住啊my

站在真相面前 無常人的尊嚴
我妄想可補救 其實極幼稚

個時候我未玩夠 冇珍惜佢

搏一搏

我做唔到

走啦

咁男人死咗心 係咪都冇可能復合

爬文

再繼續纏住佢 佢只會講更傷害 狠既說話 令你唔好破壞佢依家既異性緣

明知係咁 反而仲去問佢呢樣果樣 諗住有轉機 自欺欺人

只會換來更傷更徹底 更接受唔到 更崩潰既心情

巴打經歷既野我經歷無耐 同你一樣前期無咁主動 後尾先識驚 就係咁樣係你唔理佢既時候佢已經習慣無左你 甚至有左第二個

Exactly 呀巴打
見到佢對住第二個男仔笑得勁

覺得女人易心軟過男人

無錯就係咁

巴打明白我 點走出困境

痴撚線

一定唔係

講喇 女人好撚鐵石心腸嫁 反而男人氹兩句 佢認下錯就算

比人黑名曬 諗住可以瀟灑離場 同佢拗到底 等佢完全死心 但睇返對話 反而係自己放唔開

人地已經有第二個 你做咩只會令佢擔心你影響佢 你唔想斷絕曬關係就唔好落去..

我仲未走得出 仲會睇對話回憶 諗佢同人地去旅行

咁又唔係嘅
睇下你身家夠唔夠多錢

點解你地啲男人咁絕情

係，女人就係咁，要絕情比男人仲要絕

男人會心軟，女人

我都低聲下氣咁求佢 氹佢 佢都冇反應
心好硬

調返轉

男人好易心軟

啱

我仲有希望 起碼未block我 肯聽電話

你啫 咩男人呀

咁就好好維繫住唔好太急進 一停交流就完全係人地心無地位架喇
ps 一個月時間都未到 已經不用我存在

可能樓主對佢黎講先係個塊板

巴打算啦，唔好比自己有期望

男女都係架啦

咁我唔知啦 都係果句 麻醉下自己 放過人等於放過自己 一個人都可以好好生活 仲後生⋯

未拍拖之前咪又係咁過 無拍拖 儲錢為自己將來做好打算啦

有人對佢好 比到將來佢 佢過開心好過跟住自己唔開心啊 到後尾睇返 繼續糾纏只係斷送佢既幸福 呢種內疚係一世 不要做損人不利己的事啊ching

push

女人仲狠過男人
男嘅都會心軟，女就不了

fking true

真係唔捨得咪好好裝備吓自己，呢一刻分開姐，難保幾年後撞返可能又一齊返，結埋婚呢？

中學阿sir有咁嘅經歷

師兄衰咩同分開左幾耐？

一齊返luuu

cold war few months

咁當初咩事？分唔分享得

啱，我都經歷過。

佢話佢其實都好痛 覺得好唔捨得
仲關心我有冇淋到雨

我宣布有可能

我又喺同一個case經歷過

屌，做到乜代我出post

do not give up , i sucess la

我同佢一齊個陣 佢冇安全感 我又唔陪佢 之後冷戰

的確 被帶帽

可能佢同新現任講遇到前任真係唔好彩

冇錯 一定要改變咗自己先再去挽回
佢懷舊情 又放唔低 點都再比機會

我係佢新現任加前任

圍爐
真係好9

支持你 鐘意人就用個心去追

最多只係曾經好在意 move on啦. 感情係兩個人嘅事黎. 你有話到比佢知自己想點,挽留過,就夠了.

我指我 巴打

success

你女朋友唔係比帽你分手？

what happen ar you

no ar only cold war and end

thx everybody

cold左多久呀

咁機會大好多一定

唔係變心帽事

我祝所有連燈仔都追到女神

半年到
中間有仔仔追佢
佢拒絕人

多謝大家支持
你地負能量我幫你地食返

cold半年 有聯絡？咁end左好耐？

我個個都話佢已經死咗心 佢叫我唔好再搵佢佢怕佢之後後悔冇應承我 但我依家晚晚都同佢講嘢
佢Hea覆我我照打一大堆野 分享自己生活俾佢睇
講下on9野 佢叫我唔好再煩佢嗰陣我就做無賴
唔知佢會唔會覺得好難做 不過過多一排就冇事
人總係要向前行

都唔知應該屌鳩樓主好定恭喜樓主好

一個有得一兩條message
生日快樂個啲

佢叫你唔好煩就停
忍住先
寫低自己感受
改變好自己先再去馬

任屌唔嬲

其實巴打你cold咋

當中無直接講分手，唔想再拍類似嘅說話？

改變好自己之後 我係再表白過
佢個時遲啲再算
之後我冇放棄
比足安全感佢
佢都拒絕
隔咗排 就打電話比我

都有
我話大家冷靜下先 唔好再聯絡

係，及早離場，免得自己柒到成隻狗咁

試過散左之後，去搵佢發覺原來有左第2個，之後因為某d原因（詳情唔講喇）日日都會見到，日日見到佢玩手機個甜蜜樣，望住佢出去同新仔拍拖，晨早whatsapp長on，但一句都唔應自己。最後先知道，女人變左心後，之前咩野都係無存在過咁

最憎依啲po 成日男人乜乜乜 女人乜乜乜 明明冇關係

啱 自己做錯先 做狗挽回冇所謂
但 都做狗 就唔係男人

半年得幾句生日快樂？

咁你點夠僵去搵番佢？？

個突破點係邊

總知死咗心 就唔會再有機會
你成個人都畀唔到希望佢

樓豬想請教下你點成功 同你個case有d似

而家努力改好自己唔好既野
搵唔到佢所以都煩佢唔到

隨便問

一句總結

比佢見到你變咗（需時間）
有心再經營段關係
而佢又放唔低
就成功一半

好彩佢定力夠，冇被人追到

add oil

你係今晚 無啦啦咁同佢講？

岩架啦，面對多啲，
久而久之你就對佢放棄晒，
最後就脫苦海

先摧毁自己（意志），後重生

下個會更好 感情呢樣野冇得勉強
你單方面付出係冇回報 放手啦

你廢囉

要一個女人死心佢一定經歷過好多好多次失望 要傷心失望到死心佢一定係好愛(過)你
所以唔係冇機會嘅 睇你好唔好彩佢啲愛俾你磨曬未
如果未死曬心仲剩少少都有希望的
樓主加油 希望你追翻佢之後應承左佢會改變嘅野就真係做 唔係為左哄佢翻黎而敷衍住先

當你接受咗你愛過嘅人已經不在世上

等一個人有冇用
Timing 唔岩

I will be a real man

protect her , love her and show my full loyalty

if you have heart , why not try

放棄晒佢既物品未？

表白完失敗
今日又成功

我都係好奇問
我係帽事 都斷聯3個月了

會死得心既 咪姐係無真係愛過你囉
真係愛過你既 點都會留d情面點都有回憶唔捨得
狠心得咁離開 姐係愛你有個譜
熱戀中講咩我愛你全都係假 呢d關頭佢返唔返黎
先係最真正反映佢對你既愛有幾深

你識咁諗就最好 好多男人口口聲聲話保護個女朋友 其實自己先傷得佢最深

屌 入黎就見到呢張圖

帽事既

可能我表白個陣太突然
點都好 帽事不能忍
佢冇尊重過你
尊重都冇 談何愛

其實啱
真心愛過
見到你改變咗
點都會比機會

所以我係好奇想知你經歷，唔係想自已挽回

咁表白完 等左兩日再問佢，佢態度就變左話掛住你？

never step back

最重要係心

雖然話唔等都唔會唔等
但等真係好辛苦

所以一d機會都唔比
愛極有個譜 因為你唔係佢最理想

support u

until that day comes , everything you pay for is worth for it

咁冷戰半年 有講過分手 但又有好少好少聯絡？

男人死咗心咪又係一鳩樣

未到分手個位
係唔再聯絡
之後係好少好少
而且好敷衍

原來未分手
我以為已由女方或你講到出口或打左出黎唔想拍 話好攰，你又同意左 而完

師兄幾歲？好奇問

都算無疾而終

我好愛佢

係咪應該唔搵佢
一路Keep 住增值自己
等機會

if you are ready , go and find her

show and prove it to her

express in lihkg has no use

你有無問下佢如果你唔再搵佢係咪就完

佢呢半年係諗緊乜其實

其實大家都讀緊書
同埋佢冷戰一兩個月到已經覺得完咗
不過對我仲有感情
我錫曬你啊my

係就好啦屌

咁後面四個月佢諗乜

睇你開心我都覺舒服咗

But she’s with someone now

其實我唔明點解女人分手一個月都冇 咁快就可以同第二個一齊

正確啲黎講係女人變咗心先無得返轉頭
雌性本質

放棄吧，無可能

試過一星期
仲話分手後先識 正臭閪

真 無可能 做咩都無撚用

同我講就講一齊溫書 點知

佢有ac

做左好多野都感動唔到.. 真係死就死
4年啦...我可以做 d咩..

其實你有冇諗過

真係咁鍾意點會話分就分

下個會更好

一直講撚到幾愛幾愛
自己幾好淨係啲fd試過偷食佢一定唔會
轉個撚頭比我發現佢同條臭雞飲酒扮貓又攬又錫
爭在未入窿炸 係條女唔肯上佢屋企唔係佢唔想屌喎
條臭撚仲有面日日纏住我ig po我啲相講到幾錯幾錯幾愛我 佢啲fd仲話佢好男人
我係呢一世都唔撚會原諒佢 睇佢幾時先肯唔好再煩住我

有鳩便是痕

早知如此
何必當初

9成

十成

收皮啦

哀莫大於心死

都唔能夠用男/女人定義嘅..對一段感情失去信心之後都係難搞..如果仲要係呢個時間有其他第三者出現關心你bb, 基本上都真係game over..

就算係返埋一齊，唔清楚咁拔左條刺，日後都係會分開。。所以要復合就要乜都攤出黎講，仲要對方都有一絲想復合嘅心先有機..

人總係自私 搵個更好
襯呢段時間增值自己啦～

分之後我挽留 佢會係關心架 不過同人一開始左就斷絕曬 驚你破壞佢 壞講野啊

增值自己 點留都留唔住

而家努力挽救緊段感情，不過仲未見到曙光。心情好低落。

喺佢角度，我係對佢唔夠好，而其實雙方都有問題同責任。不過我已經無談判條件，無空間再用理性去傾，只可以為自己講盡一切好話，重重複複。因為我仲愛佢，從無一刻想過離開。

其實我係咪應該同佢閒話家常？反而成日落力挽救叫佢唔好放棄俾機會我反而會有反效果？

覺得你煩 不聯絡
冇安全感 狗衝唔該

除左被帽之外 仲鍾意既咪再嘗試囉

意思係唔理三七廿一盡力chur？

你前度咩座 如果係處女座勸你比時間佢 因為決定左既野 就算強逼佢 佢都係會唔再對你一心一意

反而憎恨你 我係人版 經歷同你地好類似

死咗心嘅女人返嚟
都只係因為錢
或者係出邊俾人玩到殘晒
要人埋單

巨蟹座

On99無啦啦講星座

太遲因為有第二個

我本身其實唔了解星座，唔會去研究。但去到困境，了解吓無妨。

恭喜

如果男人死心係咪唔會返黎？

男人係心軟既人
講唔埋

我跪埋落地都唔得。。。

如果追到 我會放下 打篇千字文 之後就block 曬佢所有野

可以用朋友身份接觸下先

你話有層樓同有架法拉利，佢會同你講原來佢係好愛你

有你唔知啫

咁佢唔係死左心係變左心
唔返黎嫁喇

唯有等 等佢或等自己死心

佢出面冇另一個
不過我知佢而家搵緊

I know what you feel bro

樓主，佢冇咗你5會死，但你冇咗佢會死啊
利申:我都經歷緊呢啲嘢

timing問題 分手初期 佢或者好傷心好掛住你 等緊你搵佢 呢段時間過左 你之後先搵 女人就算仲愛你都唔會同返你一齊

搵過個啦，又唔係得佢一個女人

巴打放下啦 佢唔值
你將啲心機投放其他地方 增值自己

好啱

你女神有咩缺點
List 出黎

係，冇可能，女人絕過男人好多

手足們 分左手就分得乾淨利落la
又要哀又要西 佢同得你分手就梗係唔會因爲你話點愛佢、會點樣改、冇左佢唔得而回心轉意
分手就分手la 又咩冇左佢唔得 望番轉頭你只會覺得自己on99 呢個世界咩都唔多 最多就係女 你驚條鐵咩大哥
分手呢段時間就唔該你努力做野la 考dse既就考個medic degree番黎；做緊野既，揾得個1萬銀一個月既就努力d揾夠2萬一個月 ；對老豆老母好d 比多幾千蚊家用 陪多d佢地食飯買餸 帶佢地去下旅行
為左一條女 仲要係同你分左手就揾緊第二個既係到喊苦喊忽 可能你宜家唔覺 遲d只會覺得自己on9
醒la手足 努力做野讀書la

到時候一係就係你就已經對佢冇感覺 揾到個新既、啱既另一半
一係佢調番轉頭揾番你 因為見到你好掂好charm好型ar ma
男人3十幾、4十幾歲有魅力有錢既都仲大把人爭 女人就話驚d姐 男人老9你驚咩ar？
喊陣好去做野la 真心希望你地會變好la

你睇下
人點會冇缺點
你已經開始失去理智
愈陷愈深

Hehehoho 手足警世文 必須開post 狂推

咁點算 大力追佢 始終佢鐘意你先

識多啲人先啦

Nonono 只想拉各位手足一把 希望幫到大家 冇特別冇特別

女人死左心係返唔到轉頭，但係女人係咪真心死心，亦唔係直接就睇到

點先分到啊巴打

搵個個啦

女人死得心 證明諗左同考慮好耐
確保自己失去你果陣 都無重大變化同已經接受左
而男人往往一拍耐左 就覺得人地理所當然對自己好
唔會覺個女仔有咩變化 實質可能想散好耐
所以男人一時之間好難接受

Yup 女人積埋唔聲唔聲

男人都一樣

男人一樣

佢無都唔留妳
妳就唔好強人所難啦⋯⋯
搵過個

Very true

同樓主一樣 已冷靜左2星期
我就來撐不住